有冇人覺得YouTube最近啲Netflix廣告好似失咗控咁

呢排幾乎轉親片 都一定會彈Netflix廣告
好撚煩 定係只係我ac問題

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

無喎

你係咪google過 Netflix?

你!會不會投資?

係YouTube呢排係咁出廣告

用d支那口音英文 想死